呢度平時有幾多人會去SMD?

定係留係屋企頹

大浪灣好多後生喎 係石澳個邊先老餅

送餐車仔速度跟唔跟得上？
Btw 8號出720S spider點睇？

SMD少左好多活動，依家個個cam撚

送餐車用121副偈 跑贏fd2
同埋我覺得硬頂版好睇啲 佢spider冇左好似 F1 P1 到門我覺得好怪

咩cam撚
同埋smd group個班又而家成日係k11個度搞

揸110去smd會點

型到仆街
全場望住你

一定唔會同人撞款

係 我去咁多次都冇見人揸過
ek4 就有

SMD out啦 咩年代啊清！
識去一定係CDC

Café De Coral

Fairwood CDC 都係垃圾

冇撚有錯